連鬼佬都話你抌汽油彈係道德上正確

Tim Pool係美國一個社評家，專批評左派嘅左派，因爲佢通常都會對大部分事取較中立態度，被譽爲 “milquetoast fencesitter”。

不過提到香港10 01示威者被警察用實彈射中，竟然話對中共呢啲獨裁制政府，香港人抌汽油彈係道德角度上正確，唔信你自己聽18:47。

今日睇reddit啲回覆有好多人話：“不過啲示威者抌汽油彈喎，又打警察手先開槍喎” 呢啲人假中立，其實係喺到blame the victim，完全不合理。

鬼佬講野一定岩

reddit 其實比騰訊收購咗 大陸人發言比大家想像中多

而家reddit多大陸人多到唔撚想上

唔好講REDDIT
全世界既論壇同媒體都有極大量支那豬
太睇少支那滲透力

係
但鬼佬好似無應對

何止汽油彈, 而家呢個MOMENT, 唔理係掟炸彈定係玩行刺, 道德上已經冇問題
以革命名義殲滅政權傀儡, 已經係企係道德最高點, 聽班傻撚講唔好, 要打不還手果D, 要以死感化世人果D,可以收撚皮

有無方法幫佢推

SEND俾身邊人幫手LIKE

抌汽油彈根本好小事

好正常 未吉到肉
香港一開始都係冇反應

你老母就被人收購

但不過咁
去到邊都有大陸人

總冇可能佢哋侵入左一個戰場就放棄一個

未吉到肉 = 無反應

到你想反應果時粒子彈已經入左肉

外國有d左派都係扔汽油彈
好出奇咩

世界其他地方一開波已經又火又水even日本
係香港人先咁斯文

扔呢啲其實響外國係基本嘢係得香港人先睇到咁大

最好示範
阻礙前進

係吉到出血都冇反應
facebook 洩漏資料，邊個仲用緊 facebook 及旗下產品？
windows 中毒，邊個仲用緊 microsoft 旗下產品？
apple 都用雲上貴州，唔好話中國手3先用，我地鳩知係咪真係唔同 server ?
15年前已經叫大家用 linux, open source ，支針吉到入肉咁耐都又唔拔走佢，又唔止血，又唔治療

好多假鬼佬字都串錯

Push

係吉到出血都唔理
香港幾多人用淘寶用微信用QQ用百度？
facebook 洩漏資料，有幾多人仲用緊 facebook 旗下產品？
windows 成日中毒，有幾多人仲用緊 microsoft 旗下產品？
apple 用雲上，我地點知係咪淨係得中國區用？
15年前叫大家用 linux, open source ，自失增值？但成日呢樣個樣根本冇分別